[JS1202] City chem 相認區

有冇巴絲入左呢科
唔見有人開 Post

RIP

已經掂埋心水準備出黎乞食

香港就算做得成化學家都係乞食

推

隔離post有個讀完走去ive學廚

我已經睇到我嘅將來係點

呢個分數除左cs同n展 有咩科係唔乞食
利申 js 1202 fm

巴打介唔介意笛低contact

想點

上到U多條友可以一切奮鬥
利申: 讀過一年POLY HD 識多D人好緊要

過隔離js1203 前景可能會好少少

遲早都會見 到時就會識